或者同你扑嘢係合法

但我淨係鍾意你性格

？

性格冇所謂
扑嘢至實際

in other words, 你太樣衰

各位不妨試吓用呢句溝女
實溝死女

講完會唔會冇得仆

扑=.=

罰抄10次啦-.-

扑扑扑扑扑扑扑扑扑

你實測吓
話返俾我知

ok算你啦

啱啱試完 對方報咗驚